國安法一出 可能得返華為機可以用咋

難怪CLS 中移動 同埋 誠哥台用華為個5G
真相大白

用vpn仲有冇用？

no
聽講有硬件後門?

咁我仲買vpn買乜

我指用支那機姐
加上我都係9up
我又唔係it9

唔好用囉

我pixel 4.5

SMT 或成最大輸家

唔通你認為支那機咁易比VPN打低？
你仲有黨的5G呢

會唔會遲下太多人用smartone？咁咪會好lag

沙田撚表示得Smt收到架咋 大家唔好同我爭

我應該會死都用smartone !

唔想比佢監控

正常人都應該用smt